五毛投票支持蒙面法，大幅領先

做嘢喇各位

推

用無痕模式可以無限loop

好

推推推

推推推推推

P牌就叫人幫你推啦

push

已投反對票 推

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

wfc 夠膽就立法

P

等陣發夢寫個bot搞搞佢